\documentclass[a5paper,12pt,oneside,openany,landscape]{memoir}

\makeevenhead{plain}{}{}{}
\makeoddhead{plain}{}{}{}
\makeevenfoot{plain}{}{}{}
\makeoddfoot{plain}{}{}{}
\pagestyle{plain}

\usepackage[a5paper, top=2cm, bottom=2cm, left=1.5cm, right=1.5cm, landscape]{geometry}
\OnehalfSpacing

\usepackage{amssymb, amsthm}
\usepackage{unicode-math, fontspec}
\usepackage{graphicx}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setotherlanguage{english}

\setmonofont{LiberationMono}[Scale=0.87]
\newfontfamily\cyrillicfonttt{LiberationMono}[Scale=0.87]
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
\setmainfont{LiberationSerif}
\newfontfamily\cyrillicfont{LiberationSerif}
\setsansfont{LiberationSans}
\newfontfamily\cyrillicfontsf{LiberationSans}

\providecommand{\nmbr}{1}
\providecommand{\qone}{Вопрос 1}
\providecommand{\qtwo}{Вопрос 2}
\providecommand{\qthree}{Вопрос 3}

\begin{document}

\begin{center}
        Федеральное государственное автономное образовательное учреждение высшего образования
        <<Национальный исследовательский ядерный университет <<МИФИ>>

        \rule{\textwidth}{0.6px}
\end{center}
\begin{flushright}
        Кафедра №14
\end{flushright}

\begin{center}
        {\large\textbf{Экзаменационный билет №\nmbr}}

        По курсу <<Микропроцессорные системы>> для группы С19-201.
\end{center}
\hspace{1cm}
\begin{enumerate}
        \item \qone
        \item \qtwo
        \item \qthree
\end{enumerate}
\vfill
\begin{minipage}[b]{0.3\columnwidth}
	Зав. кафедрой №14 \\
        д.ф.-м.н., профессор
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[b]{0.3\columnwidth}
        \IfFileExists{signature.png}{\includegraphics[width=0.8\textwidth]{signature.png}}{}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}[b]{0.3\columnwidth}
	С.\,М.~Полозов \\
        \today
\end{minipage}

\end{document}
